處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (33)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (22)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (23)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (24) (善用不推文回覆)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (25)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (26) (返黎喇～)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (27)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (28)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (終於!!!) (29)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (30)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (31)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (32)

處女巴vs山羊絲
處女巴成日做獨獨唔出街
淨係鐘意係屋企
又話熱又話悶
又話屋企好地地舒舒服服打下機睇下劇
想R佢出去拍拖都難

會咩
我個處女仔又唔會咁
雖然我哋都hea 但未懶到呢個程度
咁你要睇下你哋出街係想做啲咩嘅 如果佢有興趣就自然會出架啦
如果話陪你買衫/化妝品/ig港女影相打卡點 我諗冇男仔想
如果話睇打機嘢/佢自己有需要嘅嘢 佢自自然然會出

利申：同你一樣 握個手

老母
我之前個個都係咁，放假寧願留係屋企都唔想出街，除非有目標先會出，eg: 買衫、打牌、一大班frd約食飯

想知處女男鐘意一個人會有咩表現
自己係處女女但一啲都唔明佢

處女巴lm

在

想出pool但又冇啱feel :(

same

處女座都好高要求

Exact7ly 😂👍🏻
真係有目標做先出去😂。。。

長期係佢屋企拍拖睇劇嫁啦真係滿足定真係攰定係懶 都分唔清了

佢係唔會食好西嫁大家都係實際人

的確想做港女野都與佢無緣自己同FD玩算
其他就無奈淨玩online game, 電話game 出街睇game都可以收皮了等到2046佢有需要先依家仲要家居抗疫添呀

oh noooo.....咁你主動R佢出

有咩咩方法可以令處女巴出下街？好想約佢但無藉口

處女女分手後開始追Post留名

Same x2

幾歲？

same
分咗手10個月仲係好想死

我都唔知要幾耐先可以放低再move on

個 ex 分手一個星期都未夠就已經重回正軌
有少少佩服佢

做咩要講大話

拍過拖咪好囉
每段關係都有啲野學到

覺得自己外表唔好咁咪努力增值下
- 運動（唔止for減肥，個人健康同精神狀態都會好啲）
- 打扮下（未必一定係為男人打扮，化妝自己開心自信啲）
- 搵啲興趣學下

P.S. 我都努力學習緊將時間 focus 返響自己度

以為你係女添

唔拍拖都唔會死嘅

被人問咩星座，我答處女即刻被friend zone

我覺得當朋友出下街先啦 當重新認識
大家Fd返又會有返火花 大家仲有feel再一齊未嘗不可 同處女巴就係散完再返兜Sofar都唔錯 雖然仲係悶 不過見到佢都有慢慢改變相處方式 都係開心又舒服 得閒串幾句

介唔介意講下你地咩原因分開⋯

我個處女男前任就係咁！又要stalk又要掛住又要unfollow我，都唔知佢諗乜

佢用冷暴力對待我，愈見愈少
有時會懷疑自己到底有無男朋友

有問題出現我都會拎出黎同佢傾
我坦白講哂自己感受，又有問佢到底點睇
但感覺到佢都無心維繫落去
長痛不如短痛 就講左分手（佢連挽留都無，只係講咗句：明白 好的）

我唔係唔鍾意佢 先講分手
只係感覺到對方唔再愛

好似由頭到尾都係得我唔開心咁
哈哈

完全同我一樣以為係自己打緊既經歷⋯又係呢排見少左，跟住同佢傾講我既感覺，然後問佢點睇，佢話佢都唔知自己想點，覺得無左開始時既感覺，不如做番朋友，但我完全係無呢種感覺，我都仲係鐘意佢掛住佢，成件事得我一個唔開心咁

係咪同一個人黎 diu
分手後，唯一聯絡過一次，佢都講咗句「做朋友比較好」

你係最近先分開？
分開咗咁耐我晚晚都會喊 ＆ 反省檢討
最近覺得都要開始努力搵返自己了
之前將佢當咗係世界中心，圍住佢轉（其實對佢 對自己都唔太好）

雖然好難，不過都祝你都快啲 move on ＆ 開心生活

屌你老母信星座咁on9仲學人溝女

處女女 密實姑娘假正經 好撚淫啊

係呀，最近先分開一開始喊過，之後就係度自我反省檢討，諗下點解成件事會演變成咁⋯我都希望自己可以盡快move on，同樣希望你都可以過番自己正常既生活

處女男新人留名。係咪每個處女座既人都係好易愛上人？太易過份著緊對方

最早既處女座留名

但我好容易鍾意人

係

都是既

呢個星座嘅男人都係咁，散咗先嚟stalk人

Ummm唔一定下下要出街先既 傾無聊野就不必住啦 反而先問下佢既學術範疇/工作內容（例如佢係做圖書館：咁你就可以問吓佢 關於借書/續證之類 佢基本上會識答既野）等最普通野開左個頭先 但唔好急 deadair的話就由佢 唔洗理一排 切忌俾佢知道你刻意搵話題同佢傾偈佢又唔珍惜嫁啦 重覆嫁次等佢習慣有人得閒同佢傾下計 佢有feel就自然會搵嘢同你傾

又就快生日

咁就尷尬啦

諗住點過

咁呀 咁就投求所好啦 既然你都知就評論下d劇 普通傾下計 重點比佢覺得你好似冇咗個芥蒂+我覺得你變咗另眼相看(都係唔好咁明顯好多掛住佢)但記要輕鬆做自己同佢flirt下

處女座

對呀 個d咩唔好明顯鐘意佢個d=放鬆自己咁解
人一緊張就唔自然 就變左有所企圖 就唔ok嫁啦
咩都就住就住 最後又係關係矛盾位！照傾lo 我岩岩教你個d都係我曾經既經驗黎 可以不妨一試～愈唔求愈有用

😂😂😂如果可以一半一半就好啦

處女男報個到先

屌，真啊成日俾人話chur

朋友見我自己一個咁慘話會陪我去酒店住番晚

係咪處女座特別易無安全感

怨恨自己係處女座。
我上升雙子，但都係玩唔贏天蠍
成日都俾天蠍屈、做野搶工勞. Etc。
唔係唔夠聰明，
而係處女個心唔夠 天蠍毒，手段唔夠天蠍狠。

（少數幾次成功對付天蠍，都係靠山羊座幫手）

處女留名

有冇處女女同過天蠍巴一齊

分手之後更加無自信

好憎自己依種性格

我都好憎自己

係咪只可以搵返處女座既另一半

可能得處女座先會互相明白

處女巴lm
伴侶係金牛女，一開頭好夾 而家一齊左半年有多 周不時都會嘈交 大家都有大家睇法 我份人唔太識表達自己意見，成日嘈交都輸 心入面好激氣但為左大家感情寧願選擇低頭認錯改下自己，我成日都覺得有一日會比自己搞到癲左

3號呀
我個心成日都諗點解佢唔明我 但如果你問我究竟想點 我又答唔出

本身都幾曖昧 不過佢(處女男)不斷話自己唔岀街 又唔同女仔岀街
佢又話我知個ex不斷揾佢 可能想復合掛
突然大家都好冷淡了
我天蠍女又多疑 覺得佢係同個ex傾番計
順其自然了

大家今年點過生日

我都想知有無人可以指點下

最憎垃圾天秤座

我都好撚憎

男女都係，正一垃圾

大眾暖爐無主見
冷好人咁洗唔洗頒個獎比佢

留名

原來仲有另一個茄蛋

與其成日諗佢究竟鐘唔鐘意我
不如諗下自己有幾鐘意佢
之前試過覺得同處仔溝通唔到
不過我唔理喇
我淨係知依家我鐘意佢

佢生日我決定staycation
咩都未book，因為下個月個roster未出
禮物已經諗好！但係未知抽唔抽得中

唉不過我地成日嗌交，下個月嘅野，可能嗌一場交就咩都唔洗plan lu

處女座朋友都生日快樂

有無處仔都係唔鍾意放棄反而越跌越想去挑戰

處女女新人報到

識左十幾年既老死

大家生日可以出街食晚飯啦

Hi 9 Hi

新人報個靚到先

P牌劉明一下

EX係雙魚仔，只要係佢送，無論買定整都會鐘意，放心

準備好生日未呀咁多位

有女朋友都要成日flirt異性，仲要連自己兄弟追緊嘅都唔放過，明明flirt到變做同佢最close嘅異性都要話無野無野，又成日扮君子，真係好假

原來處女真係會秒覆利申我都係

入嚟八卦下

我好鍾意搞呢啲
利申 幫自己搞咗兩年

介意但唔會急住澄清
會用行動／能力證明我先係岩嗰個

返工野盡量唔好咁上心啦 （雖然講就易）

我會忍到返屋企先喊，好on9

我畢業之後都係將工作擺第一
長期OT 到凌晨，佔左生活好多時間

後尾同男朋友分左手，更加用工作去打發時間逃避問題
最近辭左職休息緊，覺得自己好 empty
發現自己除左工作乜都無
無咩興趣 手藝

想搵啲野學、想識多啲朋友
大家有無野提議？

建議可以夜晚飲罐藍妹聽下歌，諗開啲
得閒做下運動，做完嗰下真係人都開心啲

藍妹打手啤酒好撚肥的Ching

運動日日都有做，但夜晚都係好抑鬱

Agree，而家一日三四罐king can，feel 到肥咗

夜晚真係好難頂，會諗返以前啲嘢
所以飲完之後攰就即刻瞓

唉
有無諗過搵其他興趣分散注意力？

諗唔到，一到夜晚就慣咗要飲酒
就算做完運動返完工幾攰都要飲幾罐先訓得到
但又有啲驚身體出事

點睇嘉士伯無酒精嗰隻啤酒？
會唔會健康啲呀？

有試過啊，不過仲貴過普通啤酒
同埋夜晚唔想留係屋企
冇乜私人空間，寧願買啲啤酒去公園自己坐

一講就諗起以前成日同男朋友喺公園飲啤傾計
成對腳餵哂蚊都好開心

你有無自己房呀？
我返屋企多數都入自己房，都算私人空間

竟然要中獎先有得wfh
你公司都唔人道

係公園吹水飲酒真係好舒服，絲打頂得順啲蚊
不過有人陪真係餵蚊都好開心

冇呀，一間房三個人訓，所以唔想留係屋企

哇咁多人一間房
你好撚慘
應該大家都住得好辛苦

我有啲朋友夾埋一齊租樓
分擔租金 又有自己空間
你可以諗諗

係，所以有時寧願留返間房比佢哋，張床only for訓覺

租樓好貴，冇錢，仲要今年先啱啱讀書

不過講到尾都係自己垃圾
日日傾計 成日見面
習慣咗呢個人嘅存在，好快就沉咗過去
但對方無咗我根本無所謂

好後生
唉無計 儲多幾年錢再搬

又可能佢地早搬過你

是，塞豆窿黎
諗住自己儲下錢for自己算，系香港呢個垃圾地方搬真係好貴

唔洗諗一個做廢青，老豆又唔係後生

same
以前拍拖就女朋友第一 分左手之後就工作第一
日日ot 好少時間留比自己 完全唔知咩叫work life balance
加埋疫情關係又無得出去玩 個人愈黎愈抑鬱

日日傾電話同facetime喎
依家啲人真係咁得閒日日同朋友咁做咩。。仲要係仔

唔鍾意我又唔代表佢壞嘅
佢有選擇權

處女座真係連自己都覺自己麻煩
不過愈改 愈痛苦

講大道理從來都好容易
道理既野有邊個唔明唔知？
理性上明，感性上自己控制唔到嘛ching

有冇處女巴接受到自己被背叛被呃
或者有機會
都會原諒對方
定係無論如何點愛都一定會分開？

點為之背叛
就咁呃算唔算
如果無肉體出軌?

佢堅持無做到錯既事
認只係呃左我
你原唔原諒到
定真係要狠下心腸

女人肉體出軌
男人點接受到呀

睇下錯咩 不過我堅信一不離二 二不離三

大加號
新人LM

處女lm學野

同我一樣會後悔？
會挽留？
真係好撚傷心呀
個心好痛

I know that feel bro
好難受好辛苦
贏左場交
輸左個女朋友

正常啦😂日日如是 邊有咁多野講呀 所以都係我講最多 佢都久唔久講下 不過極少聽到佢放負有時都希望佢會講下佢既感受 不過男人的確係小講 唔似女人 所以唔洗擔心 佢要講會自然講

Yes😂😂😂70%宅30%outgoing 都唔錯😂

咪試下囉 佢唔出擊就係出下 朋友都要食飯唔出下街點培養感情

有冇人經常將自己同人比較
例如收入上 朋友同學高收入過我 我會暗中比較 會唔開心
朋友男友對佢好好 我又會覺得自己男友唔夠人地男友好
我自己都唔想咁 但控制唔到

真係要飲下藍妹😎👍， [img]https:了// ]

打手😎

如果唔係訓唔到

張圖死左

```

岩岩分手
上黎求安慰
雖然大家講開左好多野 到ready好就做番朋友
但係朝早都會驚醒 然後feel到個心穿左個窿
好痛苦....
因為初戀係異地 早已習慣自己一個生活
而家同第二個分手 生活冇晒依靠咁...

處女男同處女女..

可以既話 最好忍手唔好再睇佢同佢有關既資訊
facebook ig whatsapp etc
搵書睇
想喊就喊
主動搵朋友傾計
比自己忙
時間會幫忙治癒你

我明白好辛苦

我之前都係咁 天蠍仔唔要我 拍左差唔多4年
個心真係好痛
番番下工 都會冇啦啦喊
我好明白

千祈唔好做傻事
沒事的

我仍然會忍唔住睇佢wtsapp有冇on...
然後會睇番d合照
情緒波動到好似癲左咁
一時諗通一時又崩潰

一直都浸係同佢既回憶中
痛苦但我又走唔開
咩人都唔想見
每日淨係識喊
未試過咁痛....

我個時都係咁
未試過咁痛
真係由心理既痛，變成生理上既痛，係訓訓下一諗痛到自己醒左

試過屋企冇人 係屋企大叫大喊
會唔甘心，不停問自己到底有咩唔好

原來唔係，只係對方已經唔再愛你
你要接受呢個係事實，你唔係唔好，係對方唔珍惜錯過左你

你平日有D咩興趣？ 盡量做阿

花若盛開蝴蝶自來

一定會頂到!

我係過來人

呢排識左個處女女...大家都好岩傾每日都會傾計傾到講晚安佢都好肯分享佢既野俾我聽又會自己開話題..我諗都係一個good start ...但又好驚佢已經當左我係普通fd各位處女絲點睇

我都未試過咁痛...
諗起任何野 個心都好似比人揸住咁痛
其實接受左佢唔愛我
分開左之後 搵過佢出黎傾
個陣先發現做朋友最好最舒服
只係太突然我接受唔到唔習慣
訓醒同訓前係最難受..平時都可以搵朋友

我而家咩都唔想做...日日淨係識開wtsapp
打一段野比佢再del番
然後就訓係張床到攤一整日
好似灘爛泥咁 但我淨係想咁做..

對方係咩星座

同你一樣 爛泥咁
個心原來真係會痛
日日訓醒都諗佢
諗前又諗
好辛苦

處女男

作為一個處女女
我咁做係淨係對有好感既人先會咁
冇好感/傾唔落去既
都唔會自己開話題

佢有冇表現小朋友既一面比你睇？

新手留名
其實處女座有咩特性
作為處女男覺得完全唔中

係...每一次諗起個心就痛一次
訓醒係佢 訓前又係佢
愈逼自己唔諗 就愈會諗起佢

不過我由自己繼續去傷害自己
慢慢就會停
雖然而家仲係傷緊 但比前幾日好好多

大家一齊加油........

ic..唔好再睇whatsapp個d 比自己同對方 沉澱一下

處女座既人都會念舊
如果佢分手個時唔算太決絕
試下分開一下
佢可能都需要時間沉澱

到日子過去
你要好好改變自己

可能遲D 會有更好既結果

加油呀

點樣小朋友法

知道..
兩日假期都同朋友出去散心
已經好好多
同時都仲同佢聯絡 感覺佢個人仲係到

不過先已經比前幾日好好多
而家係等自己慢慢放低佢

多謝你

有小朋友既行為
彈彈跳跳 好傻好白痴咁
好空泛但係就好似見到個小朋友係面前咁

我對我ex都係咁
只會表現比佢睇
但第一二次見未必會出現
慢慢相處耐左多左 佢呢面就會表露
如果有既 都幾大機會

乖

同個ex一齊
因為我對住自己親近嘅人就會開始原形畢露
係佢面前好似小朋友咁
又唔係痴身又唔係on9
佢話咁幾好 因為淨係對佢先會咁
但之後又話好似湊仔咁
想點撚樣

佢開始厭倦啦可能
好似我ex 佢打黎既時候
我間唔中都會扮電話錄音
佢都會陪我玩/好煩呀好煩呀(口中話煩但好開心個tone)
但分手前 佢好直接話我好無聊..
只可以話 佢厭倦左

你試下減少對佢小朋友既時間
同埋係咪咁岩佢最近有煩惱
所以見到你嗲佢佢先咁樣？

有啲處女座既女仔真係好撚煩
又閪又中意嫌三嫌四
佢話人柒話人肥西就得既
人地鬧佢有咩資格話人又講唔出口
自己A0港女又唔靚
呻完

聯署支持封殺微信同TikTok

既然你講到我拖低你水平
不如你早日放手啦

連講啲說話都要偷偷模模唔比我知
但係又要喺story到大肆宣傅
真係今年送比我最好既禮物!

我會話
我都覺得自己好L麻煩
但我都唔想嫁，改唔到

有冇其他令人心服口服嘅答案

處女巴留個名先

點解處女座一嗌交就冷暴力

利申射手女處女男
真係頂唔緊次次一咁樣就唔聽電話唔覆whatsapp
有問題咪溝通囉 咁樣做好咩

處女男對我印象一向唔錯
今日佢有件事講錯左啲野mislead左我
我有少少發脾氣嘅語氣 語氣重左 因為佢搞到我好擔心
但係我知佢係無心之失 佢都有盡力幫我
佢會唔會覺得突然我性格唔好嫁點做好

我試過 但係男女身份掉返轉
嗌得太多次交 太辛苦 大家最後選擇狠心離開
溝通唔係做唔到 但性格真係好難改
我處女女冷暴力一陣就會怕對方嬲 自然打電話俾人道歉
希望對方理返我

大前提對方聽電話！！！

發現狀態唔好嘅時候真係想一個人匿埋係世界盡頭

大陽係處女座，月亮係雙子座
係咪最難頂

處女座世一

天蠍仔留名
最近同個處女女發展，出過兩次街，相處得異常舒服，大家都好多野講，feel到有好感，送返屋企又冇抗拒，之後仲叫我下次都要送。

本身約左琴日出街，但佢突然甩底，feel到個態度變得冷淡左。問佢個fd就話佢對我冇好感，純粹朋友同我feel到嘅完全係兩回事

其實佢諗緊乜。。。

處女座正常發揮，無咩問題嘅
不過個fd⋯⋯你真係信佢？寧願你直接chok個處女女好喎

又處女又雙子
又專一又花心?點搞

A嗰陣花心
O嗰陣專一

贏哂

想知係咪好多野講

超多野講 0袐密

真係講中咗

Hi 各位處女座朋友 我好耐冇上水

21年啫
我月頭考完老強
路試排到出年2月

第一次入黎，同樓豬同一日生日，樓豬生日快樂

我都係今日生日。可摸以同我講生日快樂

對方係咪白羊座♈️

生日快樂

噢用錯icon好似喺度恥笑你地咁
黎多次
生日快樂

笑撚左絲打有心

點樣可以flirt到處女男

雙魚

追緊個處女
出過一次街覺得大家好夾
佢主動同我換contact and social media
但佢係唔太主動text ，慢熱
我就多數做主動果個ge
佢Message 都隔得耐覆😂😂😂
flirt 佢果陣佢又好似受落

我係咪有機了🤫
利申雙子🌚🌝

追處女有咩要注意 利申水瓶女

但連佢有無女朋友都唔知

處女男係咪都會忽冷忽熱？
初相識會間中請食零食，一齊傾計，感覺關係幾好，但早排我做咩講咩都會mean我，燥我底，到而家態度又好返…
佢究竟想點？

如果佢唔主動msg 我，gum 系咪我ff 太多😭

希望真係啦，
但有時見佢搞其他人女仔頭髮，
又會掂其他女仔，而我掂到佢就好似被嫌棄咁，
真係有啲灰。

追緊處女女 日日msg (兩個月）會主動交代去左邊 起身 訓教會報告 但就係約唔到單獨出街 究竟有冇機會

朋友個朋友 成班人出去就試過 但約佢單獨出去就當睇唔到個msg

多謝

佢主動約我出街😳🙈
我諗緊到果日臨走果陣送佢返屋企好定送到去車站好🤔

處女座點解冇得屌處女

hi 處女座絲

代樓主招呼你
你好 歡迎

想問處仔
你哋對另一半嘅服裝係咪好有要求
例如唔可以太性感之類
如果另一半唔聽你地講著佢自己鐘意嘅衫
你哋會點

成功爭取二樓

處仔男友冇點著衫
仲會買啲（聲稱）deep v 比我

你著啲咩令佢睇你唔順眼